有冇sis今晚會食18件雞？

佢出咗三日 我兩晚都自己去食18件
有冇sis一齊去食

有

有jer的sis

有兩仔jer既sis

雞食雞

痴撚線，肥到仆街仲食

瘦同肥 每日都要食野架喇